換領正式車牌

我想問下，我天日18號正式甩P，咁我想問下我係應該18號當日去換正式牌，定係要19號先可以去換

天你老母

你張P牌寫嗰日你都仲係P牌

你個名

「連登淪陷4.0 」中共利用香港人唯一嘅弱點主慢慢開始局部瓦解！

打字都有鄉音

本身都想答 一見到個天字就唔想答了

聽日